點樣推辭自己R返黎嘅research offer？

是咁的，我之前email咗俾幾位professor去apply做visiting research fellow，結果依家同時攞到幾個offer，想集思廣益點樣reply先可以有禮貌咁推咗自己主動R返黎但興趣冇咁大嘅offer

幾耐前？邊度？
如果疫情前或重災區咪有籍口

一開始apply嗰時俾人reject咗幾次 ，我就同時email咗俾幾個prof 點知後面全部中曬

依家好尷尬，同佢哋傾咗咁耐先黎話唔要個offer

Who fucking care 推咪推囉

我自己本身係台灣讀醫同做research，想見識下香港啲lab
結果依家同時有3間唔同u嘅offer 唔知點推好

好尷尬
傾咗好耐 結果依家話唔去

咪話有人offer左更好既比你 再講多幾句多謝佢同埋希望之後有合作機會 得閒飲茶咁啦

~ 同人講兩句就要私定終生？

Sorry send wrong

同一類dept?

咁唯有用必殺技，屋企有事要take care
或者講台灣呢邊有ad hoc 黎唔到

睇黎唯有係咁
anyway 唔該巴打

thanks 巴打

照直講，話邊個research topic更有興趣。
做得research要有誠信，咪撚學支那人講大話啦

知道

其實都係直接啲同佢地講就得
佢地應該慣左

咩u
我都R咗，仲未推

Med fac?

係

大個仔啦仲咁易尷尬

會做咩位？
Senior RA? Prof?

怕醜仔出黎社會真係好蝕抵

visiting fellow咋

已經照實咁講推咗個offer了 感謝各位巴絲意見

send呢封email出去感覺仲難過講分手 請問是正常的嗎

有邊個唔係漁翁撒網咁搲offer
直接推咪得 佢地都唔係第一次啦